屋企執番堆舊嘅高達扭蛋出嚟

外加兩套加幾隻全新未開連蛋紙

唔知賣到幾錢，有無巴打有興趣？

我全要

$100

毅進星$100

hugo1991 100 澳門元收

記得細細個成日問老豆老母拎5蚊雞

全都是我的

想一LOT過就3蚊粒
想賣貴啲, 一係執返一SET SET, 一係一系列咁分,
後者我放個時平均都有5蚊一粒